西九招聘日 招聘變食煙

尋日成條街先俾防暴噴完催淚彈

跟住連續2日招聘
想人去吸過期煙？

麻煩一齊打1823投訴佢

自推

正常，佢地諗法
十項全能你喺香港打工嘅基本入門門檻

招聘日 全部廢工

善惡到頭終有報，

香港警察沒有腦！